認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

老定豆豆 本身我真係唔睇電視
但cctvb串柒柒 班打手又on99咁

攪到我間接睇多左好多ViuTV同埋同fd子圍內傾下
「到底係咪真係咁少人識佢？」

不過最撚好笑都係193單野 成日開posts屌佢
仆你個街 班打手最後幫佢推多左咁多followers
本身我都真係唔識193 google完
咪識 唔會連google都唔識用
Turnout攪到我同女友追哂error遊同全民造星 on99
Mirror又係咁 成日who who who
Who撚到咁多廣告同咁撚紅

總之痴撚線 開始懷疑班傻西盲反係viutv打手先真

有無同我一樣

真
193個follower就黎double
真係笑撚死

我原本都唔知Google完就知

成日衝出黎7
然後變助攻

佢哋搞到我追曬error 啲節目

double咗多好多啦

Same

閱

佢哋tvb打手仲要話viu冇人睇

真因為cctvb打手先識193

Triple都黎緊

唔通個個人都識咩

懷疑佢地先係viutv打手囉

Same on99

佢地會話你地盲撐On99

加油努力！viutv需要你地

無人睇到推爆哂posts 又多廣告商

無人洗大悲咒嘅話我諗推多個月先推得爆

我以為好似183club咁係一班人

好撚慘

十足十共產黨以前係咁講港獨

講下講從少人知道嘅思想，變成主流政見

【chill club頒獎禮】jer:香港加油！

我懷疑歐陽震華有上連登
啲post同佢訪問講啲野一樣

老實講本身知error
但對mirror 姜濤真係未聽過
真係多謝CCTVB曲線推介

same 本身唔識193 比班打手炒到識

佢哋係咪越幫越忙呀

置頂左

同我差唔多

唔識正常

應該係

得閒多啲去tvb post 念經救佢哋

pish

Real 我都係

越反越紅

真 本身我屋企人冇興趣
講完就一齊睇viu

我依家識埋 153 添

followers直逼姜濤添
但其實對於ViuTV來講唔係一個好消息
搵完要諗吓佢哋嘅王牌fans當中有幾多水份
有幾多人係真心鍾意 有幾多人係為啖氣反tvb先「撐」佢哋

吹大左喎！我tum左老母一陣先一齊睇！

Who

使唔使請埋讀心神探

+1

頂你個肺 ViuTV會唔會太多廣告
我想睇下節目都要等咁耐on99

理性分析又要單單打打其實你根本就唔係想同人討論
會唔會你先係打手

謝丞相借箭

我之前冇睇開viu 今晚專登上去睇同投票

下 咁唔係點知真心定唔真心
做問卷？電話調查？
Followers已經好客觀 咁都唔夠

153 都唔識

TVB 加油

+1
我好多年無睇電視喇
屌 我而家先追緊全民造星
姜濤真係有D星味

Me too

兩日假搞到我追晒error遊同造星1

我就鍾意lokman多d

屌me too on99

用埋不推文喇好心 唔係太明顯

對眼乾到要滴眼藥水

我唔睇住喇 頂唔順

我仲未煲完呀
我先追緊第一季一半左右

就黎193K

就嚟多過姜b

你覆緊果個就係其中一個tvb打手
成日係依啲po單打獨鬥

好搞笑
多謝佢地為香港人帶黎一點甜
Poki你雖然仆街，但都唔好玩到咁盡啦
著蜂衣同玩命冇分別

我梗知 我撚緊佢啫

P牌都推唔到post

姜b心諗

最新風向，viu打手全部cctvb打手扮

係喎

加油！viutv靠你地！

Fyy都好多followers

又曱甴又食屎，連sound bear 都炸埋

唔係error mirror fans
但只要整死TVB既都要支持

真係狗都不如

我咪唔會話who囉 得你地班傻西先會啫

on99

美斯入咗嚟未？

True 狙擊埋廣告商仲好

拋左西瓜

佢講完我即follow

睇過班撚樣講過:隔離台啲post推得快又點?依家啲節目係重質唔係重量

冇人話過who 由頭到尾都係講緊有幾多人真心鍾意
但你自己轉頭就話followers已經好客觀咁反映

tvb夠膽炸自己吉祥物咩

質量

笑話

唔可以真心鍾意ffy?
雖然成隻雞咁
係你自己有前設啫
柒左就潛喇 上左熱門好多人睇緊呀

唔夠所目攪到要講質量 但cctvb質無量又無

其實想睇炸隻垃圾

error同花姐去旅行真係好正

今日下午開始，連續直掃一季

依家睇緊花姐error遊

viutv webpage熱門變咗花姐ERROR遊

TVB藍屍賤種們:Viutv得4點收視冇人睇,同我地唔同
然後連登熱門post

問吓啲廣告商會選擇響邊度落廣告啦153美屍

連TVB都拎出黎惡搞，証明人地已經夠紅啦

唔識比佢攪到識
另一邊阿布泰又係咁

Same,本身唔好boyband俾佢地搞到mirror error都熟哂

好撚慘
TVB個開心大綜藝得第一集有人屌
第二集已經無人理

因為193所以開始睇error
花姐error遊笑撚到抽筋好高質

本身完全冇睇過viutv 淨係識姜濤
而家我認得肥仔同193
仲覺得193幾靚仔

啱呀

連viu 嘅質素未到， 仲睇唔到RTHK 個車尾燈㖭

點解美斯個post全程都係俾人屌

班傻西會好似孔乙己咁
連連連登的事怎能作準

聽過 但幾時播

吹大d呀屌你 抽筋！我跌腸咋！

咪jer喇

柒咪畀人屌囉 但千期唔好炒

又有新潮文

三倍咗喎清

唔好呀喂

同政府一樣

TVB打手:以為連登就代表全部香港人,大把人睇tvb你地唔知啫
係呀,仲有好多人睇tvb呀,不過係冇影響力又冇消費力嘅死廢老啫

真心多謝佢地
唔係佢地咁努力出post
我都認識唔到error原來咁正

矮仔曲線倒米

集集都係果啲嘢，恥笑一次夠啦

夠啦夠啦 點應呀

Agger

我就柒到真係唔敢睇

條友本身tvb fans都頂佢唔順
一有marvel dc電影又走入黎引戰
影視台狗屎黎,人見人避

鍾意cctvb預左on99

笑死，呢家每次cctvb窒vtu，就好似比埋子彈193

error 啲節目真心正

就黎多過姜濤啦

我都係咁先識193

花姐error遊真係笑到痴線
玩小強真係好難有人贏到

玩小強蜂衣炮仗射藝人呢啲點會係tvb j2見到

入面唔少cctvb打手係度搵野踩
結果犯眾憎俾人屌變相推post

我唔知 我都唔撚睇佢地

本身冇follow過佢地
今次tvb幫佢哋宣傳我follow晒

我都係最近追哂15+20集error遊笑到氣咳呀呢排
全民造星之前都有追下
而家聽jer唱歌真心正到癲
外加林家謙呀 rb呀咁
再冇聽單春或者其他奶共歌手了

啱聽

本身都冇Follow 193, 班打手講完即刻follow左

頭先掛住睇 chill club

ViuTV頒獎禮丨193聽到大台組「千禧五虎」
直言：而家仲用五虎呢啲字咁娘咩？

請支持ERROR 新歌

快撚啲收檔啦cctvb

推！

Hi

今晚頒獎禮個台贏咗一百條街

班友淨係識攬住收視點打飛機
就算係連登圍爐j viutv又關佢地撚事咩
個台咁冇威脅又咁緊張mon住post
如果唔係pr 班友都幾犯賤

美斯要畀cctvb扣人工

真係好痴線

又諗起小林誠司同北菇雞球飯依兩條撚樣次次講viu都喺到反

Pin 吓 error 首歌啦
#156
好似冇乜人留意佢哋隻新歌

今晚tvb個濕鳩節目存在感低到連屌都冇人屌成晚除咗美屍冇人開post講過
仲話加長2個鐘對撼,笑撚死人咩,撼頭埋牆就有佢地份

北菇雞球飯 <<< 見佢好憎姜濤 乜都踩

最近先睇星一先知mirror入面都有真係識唱歌，Jer同Ian都唱得好㗎，姜B原來都唔差!

個人私心Error，希望佢哋繼續上，好想佢哋有獎拎

No problem!

佢出名傻西架啦

好好人

真，原本完全冇睇Error，因為153 就睇Error遊，笑到仆街

anson kong都唔差
不過衰黑面

自從193公開笑鳩佢地靠幾百部電視機圍爐取暖
163同班打手就縮返哂入老母閪唔見哂

193 介紹 fashion 都好睇
《 Error 自救TV 》

，

我都睇緊花姐ERROR遊
笑到仆街

比個ig我

Ig: deniskwok193
11/4佢開tvb波ig得7萬follower
依家已經17.6k follower

嗰班有機係中/港共PR公司請

直逼姜B

Cctvb 打手勁到我打個1字已經search 到

王祖藍宣佈永久離開《開心大綜藝》
有意找曹永廉主持新一輯《後生仔傾吓偈》

tvb到底收咗viuTV幾錢
日日幫佢做宣傳，捧完姜濤又捧193

一野
轟落
花姐度

認真tvb唔好死呀

冇比較冇傷害, 你要繼續咁撚廢先突出viutv 成功

d post 推到快過光速

一開波就死鳩左

根本留唔撚到言就爆左post

Viu 依家重播緊套
晚吹-啪啪聲·太好聽

VIU 尺度真係好大
節目夠膽傾AV

欣賞 viu d 節目夠創新大膽

屌
入去睇完,原來又係自己笑自己on9

有乜撚野人會自己做完柒野,想笑自己make noise,但係完全唔好笑

如果唔係疫情,viutv出國d 旅遊節目都勁高質

我都搵唔到個笑點喺邊

明明係第10頁留言,留完已經去到15頁

之後同時有唔同人人再開post

出唔到國

Error 扮去台灣個節目都好睇

193 包新竹米粉好搶鏡

之前講宵夜 祖祖一姐同bbj 都話好想有海外版